有無人成日比人話唔聽人講野？

其實大家意見唔同啫
點解一定要我跟你建議做？

意見不同 同唔聽人講野 係兩件事嚟㗎喎

邊個大粒d咪聽邊個講囉

佢想我跟佢建議做
但我照做自己做法
人地就覺得我唔聽勸

講到1999

如果係朋友呢

唔駛理佢 佢on9

覺得我唔成熟，唔識諗咁

如果係team work，你咪同佢解釋番你既意見
朋友既話，睇呢個朋友對你黎講重唔重要啦，唔重要既話唔洗理。重要既咪解釋番

通常真心朋友都會支持你，至少唔會要求你跟佢果套